集中文宣 國際本地線 唔好理五毛內鬥post

次次一有大事

五毛一定群魔亂舞 制造混亂 放負 翩動互鬥

目的係令到大家集中唔到行動, 計劃同文宣

唔好理 最重要做好文宣 國際線 本地線 行動最重要

推

出面勁多出名五毛/p牌係咁推分化內鬥post

咩事係人都知

推！